星期日團戰套裝推介：十字木劍 + 習帝神盾

攻防+100
爆擊傷害 -10%
獸族傷害 +200%

大家唔好聽

千祈唔好大乖乖地聽警察叔叔話，除衫就除衫，腳張開就張開

blocked